(rpg game )嘗試以時薪37.5 x10 係香港生存

每日即有375
扣除100蚊家用後
每日仲有275洗
1.交通$10
2.食飯$40(有一兩日帶飯)
3.電話上網，家居上網，保險$15
即是每日仲有210蚊剩
一個月理論上我可以草到接近6000蚊
由今日開始每日記錄

交通$10,有咩可能

原區返工有乜易
屯門返屯門 做物管仔或者工廠區姐姐仔都得

住唔計？

笑左 狗都不如 為左啲咩先

仲未扣mpf

家用包左

去旅行 返大陸揼骨 買玩具

個少少忽略不計啦

辭工 > 老綜

電話上網15蚊

轉係餐廳返工
食公司兩餐 $0
車錢 $20

「即是每日仲有210蚊剩
一個月理論上我可以草到接近6000蚊」
先生, 你返足七日工呀?

今年菜價通脹特別明顯， 我樓下街市10蚊菜心撐左4 - 5年終於消失， 而家14蚊起， 大陸菜16-22都有。你最低工資最好加到100唔係好快餓撚死

草你老母

最鐘意睇呢d

當佢一個月有31日，扣4日假，得返27x210=5670 樓豬每月儲$6000嘅計劃失敗咗

btw，出得37.5一個鐘嘅一係intern，一係m記弱智員工

留名等業績報告

你啱

連埋保險 有咩問題

邊度搵15蚊咁平 中移動最cheap 果個plan 都要48 wo

40蚊食得咩？

一日15蚊？

原來你除返30日 無野了